[隱形老母] 李斯特城 對 利物浦 (3)

餐型到

文明沙
啦古軒
是q但x4

Can

差D俾7軒害

神軒真係廢撚到

高美斯未學過傳波

can好撚勁

鳩美斯識唔識傳波

球王簡被屌醒了

firmino 今場都

陣間入一粒又話佢踢得好

簡冇腳好波既

推隔離

古咁都肯剷落去搏入波

古屈到
差啲接應到廢奴

under certain conditions佢值得出 就係主場big game
如果拉子無傷就唔使擺兩個半工兵係中場啦

邊忽差 ...

l6.....

老母

可唔可以cap 啱啱懦夫球出擊

沒有最廢

笑撚左

軒做乜撚野

米神

屌米

仲舉手話沙跑錯位

劇本

馬貼果球都唔知做乜俾罰球

盲嘅都做到球證

馬貼根本全能

仲要玻璃心

入波

佢已經唔係盲 係真心唔覺得有問題

快啲好番啦你

等睇Slimani頂入

虫毒好fit

虫獨真係有class

空撚晒

只差一個角球

又推返隔離

幾下比波射波都好高汁

以為老母唔使做作客蟲